---
description: 用户分群是通过设置联系人属性以及做过的行为事件条件，筛选符合条件的联系人，保存为分组
---

# 用户分群

依次点击“数据分析“—“用户属性“，可通过设置筛选条件，创建用户分群。筛选条件有用户属性和“做过“（用户事件）。

比如筛选出用户属性满足邮件、手机号、微信都有值，且过去7天内微信回复过“Dmartech“的联系人，设置条件如下：

a）邮箱“有值“ 且 手机号“有值“ 且 微信unionid“有值“

b)在过去7天（时间） 做过 微信回复 至少 1次————————这里是事件

&#x20;   回复内容  等于  “Dmartech“——————————————这里是事件属性

![用户分群设置](<../.gitbook/assets/image (433).png>)

